[區議會選舉]11月24日區選——做問卷！防數票！

選舉通常都會有所謂問卷調查，而做問卷調查嘅機構於2015年嘅區選被報章踢爆「疑似」為建制數票

而唔做問卷係唔可以防止到建制數票

Source:

今日獲准於票站外進行票站調查的機構當中，香港研究協會、香港社會監察及香港社區研究中心均曾被指與建制派有密切關係，2012年立法會選舉時更有市民號召杯葛這些票站調查。香港研究協會現任會長徐子龍雖不為人熟悉，但前會長、江蘇省政協委員蘇祉祺身兼「香港新一代文化協會」總幹事，該會更獲教育局局長吳克儉等任榮譽顧問。

剛過去的區議會選舉，選舉事務處核准了四個機構於票站範圍內進行意見調查，這四個機構分別為港大民意研究計劃，香港研究協會，香港社會監察及香港社區研究中心。蘋果日報和明報都曾先後有關於即時的票站調查結果可能會被作為配票之用的報導1。蘋果日報並將港大以外的其餘三者形容為「與建制派有密切關係」。

港人講地直頭有個Label係俾呢間機構

根據其中一間嘅網站入面嘅資料所得，佢個問卷調查準確度甚高
（我求其Cap佢所謂焦點選區嘅調查資料俾大家睇吓）

佢喺個調查報告係咁樣寫：
焦點20個選區入面有14個選區同調查結果乎合，即係至少有70%準確

再睇佢問卷入面所問嘅問題
1. 投票原因（知名度、政綱、背景／立場、形象、過往工作表現）
2. 選民背景資料（性別、年齡、教育程度、社會階層）
3. 上次投票取向

喺2015年嘅數字入面對家可以計得到咩年齡層、教育程度、社會階層嘅人會偏向投邊一個黨派嘅候選人
即使唔答任何問卷都好，其實佢地都可以根據外貌分析選民年齡性別，點樣都可以達到一定嘅統計紀錄
（雖然今年登記選民嘅人數破記錄，但對家有多年嘅數據作參考係不容忽視）

所以拒答唔係一個好嘅方法
解決方法係：亂答
佢地冇權查你身份證，姐係話你咩年紀佢唔會知
（性別就冇得呃喇）
教育程度、社會階層、上次投票取向對方都冇機會Check到係咪準確

利申：我都係鳩睇報告並非專業，有錯歡迎大家一齊探討

雖然選舉並非能救全家，但兄弟爬山

伸延閱讀：

[區選] 區選相關策略

[區選]文宣圖及相關整合

P牌推唔到

請大家踴躍d做問卷, 同埋一定要答投禮義廉 , 等佢地以為自己好夠票。

年齡組別,社會階層仲有上屆投咩都記得答下

P牌推唔郁

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！

我會話自己投保皇黨

大家都是「投」建制

我今年都40歲喇，做清潔工人，投建制，年年都係投建制

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

任何有機會嘅嘢都要一試

真
扮廢老
當日出門前
你要肯定自己由頭藍到落腳
由內紅到外

唔好20幾老作自己70 幾應該ok 嘅

推呀就到24喇

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

推

多謝幫推

決定以後日日login搣走p牌

著藍TEE, 話自己做緊侍應, 中六畢業, 外加幾句粗口屌鳩示威者

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

多謝手足幫推, 記得提提身邊嘅人答問卷問題要點答

另借手足圖, 黑衫口罩都一樣請避免, 唔知對家會唔會數埋著黑衫戴口罩嘅人數

P牌都推唔到

不嬲到票投自己友
問卷答對家

健制定必種票 有冇篤灰Channel提供

醒目，之前冇做問卷

1823?
我之前send 咗email 去投訴，之後佢覆返我會再send 確認信去定唔知點，如果對方冇回覆就會下屆取消資格

垃圾p 牌推唔郁

搣唔走了
6月之後註冊係半永久

下屆，下屆人地種去第二區啦On9

係。。。所以大家要幫助佢地數夠票

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

應該幫佢數夠票

係

唔好咁做呀

點樣半永久法？唔係login 夠唔知幾多個月可以甩p?

Push

口投民建聯

反而留意關鍵票站有冇做手腳，尤其明顯界票既地方

做完問卷要望住個問卷人submit，唔好俾佢耍走

口投賤聯

除咗做問卷都要留意張票有冇損毀
可以做嘅嘢睇落好似好細微, 但做咗總好過冇做